搵唔到工既垃圾fg召集區

各位做左咁耐社會垃圾同蛀米大蟲有咩感想？

我表示就黎抑鬱

大家都是垃圾 不用分那麼細

進來說說話吧

入嚟笑吓你地先

比心機搵啦，唔係個個都係畢業前搵到，仲有寧願搵到份適合嘅工好過求其搵份工

千其唔好急住做就求其搵一份
你會後悔
我之前就係因為咁 搞到要讀個full time master再搵過

Hi
非三大乞食科

?

Full time master好貴

Fg唔好急住求其搵份工 係真
我而家都好後悔 份工人工低過市價 又多野做到仆街
啲人又閪
準備裸辭

閪工都搵唔到點睇

咪係

係香港搵工慘過食兩舊屎

+1
你幾多錢一個月?
我人工係好撚低
低賤過雞

有一份德國公司，要翻譯德文既工，我開15k，佢還價13k
我企硬，佢之後打黎話冇位
屌你份工要識德文都開13k，非專科商科grad賤過雞
利申: 三大乞食科，諗住做半年至一年儲下錢出返去讀個second degree

間公司都on9
識多種語言都係13K
Btw讀個second degree 有用定master 有用啲？

本身我已經有一個德國master offer，只不過我係想讀second degree多啲，所以而家試緊搵工，同時又唔想搞到廿六七歲都冇工作經驗
13k 不過搵到份德文工成就感大啲既
master定second degree有用啲視乎讀乜，我係打算讀個歐洲engine degree留低做野，人地一個fg mechanical engineer年薪四萬七千歐(連稅)

lm

讀art未開始搵工